2077一出online mode一定屌打gta5

Gta5開個場玩一次死load爛load,一個唔好彩有垃圾隊友真係load到世界末日，咁撚慢點玩啊

其實點解會咁

睇twitch啲鬼佬都唔會望雲

reddit啲人話望雲先係本體喎
唔明點解7年前望緊雲
7年後就黎8年都重望緊雲

其實點解gta v咁多人玩

已經唔計online match making呢啲on9野 佢啲任其實好悶

電腦玩都望雲? 我以為得PS4先LOAD咁耐

仲要咁多人買shark card

出左先再講啦fanboys

等睇cyberpunk可以load幾快

因為暫時仲未有取代品

真，用ssd都要望雲

gta load得耐因為唔用server用p2p connect，你覺得cdpr商業層面會唔會哂錢用server，惗落ubi真係夠良心

咁點解ubi會用？佢想哂錢？

因為有rb6挂,比人笑薯仔ser太耐想整好佢

屌咩撚野打

Bin C